大家覺得係唔係UFO?

肉眼觀看銀色球體飄浮空中震動

似堅野

月亮

如果係月亮咁上面細粒果粒係咩？

星星

咁近都會咁光？

Send 比 Denny summer 先

下面月亮，上面金星

似係

其他人類的飛行物體（如戰機等）？

好定咁浮緊，除非係秘密研發既機種

講真，軍事國防，國家機密級
會研發秘密飛機機種，不太對外公開信息，好正常啊

可能真係軍事武器

乜9黎嫁

我覺得係外星人既野多